生得蠢真係出事

讀書又好，番工又好，反應同埋理解慢真係會出事
被人睇唔起固然難受，要人幫你執手尾自己都過意唔去啦

返左工之後先發現人只有兩種
一係聰明人
一係好撚蠢既人

見到D好撚蠢既人 教極都唔識真係想死

我樣衰+蠢
已經唔望變靚仔 想自己醒d就夠

蠢先好
你咪同我做哂啲野佢
懶醒即刻出事

我眼中學野學得快 已經唔可以算係蠢人

me
其實有冇方法轉數快啲
成日個腦一片空白

高不成低不就先橙

窮人生先出事
你蠢但有錢冇事

我要講完一次大綱再講一次細節先理解到
通常同事教我都會講一至兩次
但係有時都係唔明 個人又冇記性
唔知點解個經理又對我好有期望咁覺得我好醒
搞到日日返工都好大壓力

唯有下世投胎投得好啲
今世都係咁先